8年情可以點處理

開始plan 結婚 plan 裝修新屋，就愈覺得大家愈行愈遠，由原本好想，佢唔想，到佢而家都想，但自己已經心淡。自問做到一百分，但佢總係唔珍惜。愛上一個愛自己多過愛我嘅人，可以點？離開會唔會更快樂？

過去嘅時間係 sunk cost
將來嘅時間係 opportunity cost

係咪愈黎愈多嘈交？
你當時同佢頭一兩年應該都知佢係咁？
咁多年黎你靠咩一直捱落去？

休息下先
同男朋友面對緊差唔多情況

你有無幻想過呢一刻同佢講分手
佢會俾咩反應？
佢係咪唔會作出挽留？
一個愛自己多點嘅人好大機會會咁

同佢傾吓？

佢應該都會輓留，但可能都只係因為習慣，習慣8年黎有我，亦都因為已經plan緊結婚

反而係拍拖頭幾年經常嘈交，近幾年我迫自己去就佢，佢又改咗啲咁...